建議連登學政府立23條，邊個開垃圾post就bam！

光復連登！

樓豬做第一個

想臝就要付出代價，我願意親自犠牲！